有無人記得有個作好多歌嘅老女人？有首叫食煙嘅人快啲死

有無人記得有個老女人作好多歌放上YouTube
佢啲歌通常好憤世嫉俗
有首叫食煙嘅人快啲死
好似用左東鐵嘅圖
啲歌會配啲好on9嘅圖
有首歌係講俾朋友出賣
朋友 呀呀呀呀amici（意大利文）
有佢同啲朋友後生嘅相
有無人記得

你地無心干